\kapitteltittel{Improviserte songar}{}

\begin{intersong}
\raggedright
Mange av visene vi syng har varierande vers frå gong til gong.
Som regel er berre det første og siste verset faste, elles syng songarane kva dei finn for godt.
Boka inneheld nokre av dei vanlegaste, men alle kan finne på nye etter eige forgodtbefinnande.
Om ein kjem på eit svært godt eit, kan ein skrive det ned både i boka og på nettsida vår.
\newpage
\par\nointerlineskip
\end{intersong}

\input{sanger/himmelseng.tex}
\input{sanger/Selen.tex}
\input{sanger/determegdetsamme.tex}

